Dans trois ans, Stéphane sera trois fois plus vieux qu'il y a trois ans. Dans quatre ans, Stéphane sera\ldots\ldots\ldots plus vieux qu'il y a quatre ans. Quels sont les mots qui remplacent les pointillés ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item deux fois
  \item trois fois
  \item quatre fois
  \item cinq fois
  \item six fois
  \end{enumerate}
\end{multicols}